\chapter[Webcomponents vs. Framework-Komponenten]{Webcomponents vs.\\ Framework-Komponenten}
Um in der Webentwicklung auf Komponenten aufbauen zu können, wurden mit der Zeit diverse Frameworks
auf Basis von JavaScript geschaffen, die heute zum Teil weit verbreitet sind. Webcomponents sind nun
durch ein im Browser implementiertes \ac{api} eine eigene Möglichkeit zur Komponentenentwicklung.
Beide Ansätze sollen in diesem Kapitel betrachtet und verglichen werden. Ziel soll es aber nicht
sein am Ende zu entscheiden welche Variante die beste ist, da jede ihre Vorzüge und somit ihre
Daseinsberechtigung hat.
\input{tex/--betrachteteFrameworks}
\input{tex/--vergleichVonWebcomponentsUndFrameworkKomponenten}
\input{tex/--zwischenfazit}
\clearpage
